7日6夜東京暑假行程求評

0445到機場>0605上機>2320落機>check in(單軌電車&山手線內優惠票)

Day2(22/8):
築地市場→淺草（雷門,仲見世,觀音寺,jins）→台場大江戶溫泉物語(Tokyo Subway Ticket 24小時+IC 卡)

Day3(23/8):
Disneyland sea(IC 卡¥840)

Day4(24/8):
富士急樂園(HighWayBus)

Day5(25/8):
箱根湯本→強羅→大湧谷→桃源台→蘆之湖→元箱根→箱根湯本→箱根湯寮(箱根2日周遊券+浪漫號)

Day6(26/8):
八幡宮→高德院→江之島→新江之島水族館(江之島鎌倉周遊券)

Day7(27/8):
check out→河口湖→遊覽船→天上山公園→新宿激安の殿堂→京王百貨→1030pm到機場→0025上機→0400到香港(去HighWayBus 回富士特急)

應該會住係新宿AIRBNB
最尾個日係咪將啲行李擺係新宿嘅locker

你係邊到去東京 搭咁耐飛機

0605上機2320落機？

你邊道起飛呀？

十幾粒鐘

屌柒左
係1805上機

點解富士箱根區要隔住去？ 江之島完全兩個地方 極不順路

Day6同4互調

同埋各位有冇燒肉放題同鰻魚飯推薦
暫時諗著食:
美利登
立食牛排
溫野菜

巴打住死新宿？
因為箱根同鐮倉其實幾近，住響附近慳好多時間，因為湯本返新宿成2個幾鐘，新宿去江之島/鐮倉都要粒幾鐘

新宿有好多燒肉放題
六歌仙就連登最多人講
土古里都唔錯

笑死

我仲未BOOK阿
姐係DAY123住新宿 DAY567住箱根

留名先~7月尾去~

DAY 4 訓覺?

訓街先岩

可考慮新宿-》河口湖-》箱根-》鐮倉江之島-》返新宿

又柒左
呢幾日冇乜精神

又或者掉轉 新宿-》小田急連江之電pass去鐮倉江之島-》JR到小田原買箱根pass到箱根-》巴士去河口湖

點解你去完箱根會走去江之島再返河口湖咁搞笑

新版行程
Day1 (21/8):
0200樂富>0445到機場>0605上機>2320落機>check in(單軌電車&山手線內優惠票)

Day2(22/8):
Disneyland sea(IC 卡￥840)

Day3(23/8):
河口湖→遊覽船→天上山公園

Day4(24/8):
富士急樂園(HighWayBus)

Day5(25/8):
八幡宮→高德院→江之島→新江之島水族館(江之島鎌倉周遊券)

Day6(26/8):
富士急樂園(HighWayBus)箱根湯本→強羅→大湧谷→桃源台→蘆之湖→元箱根→箱根湯本→箱根湯寮(箱根2日周遊券+浪漫號)

Day7(27/8):
築地市場→淺草（雷門,仲見世,觀音寺,jins）→台場大江戶溫泉物語→1030pm到機場→0025上機→0400到香港(Tokyo Subway Ticket 24小時+IC 卡)

你係應該富士急>河口湖>箱根>江之島
同埋小田急有張三日富士箱根Pass

富士急其實玩唔玩到一日，不如將河口湖和富士急夾埋同一日啦，唔係兩日都要坐幾個鍾車。

箱根一日夠唔夠? 去箱根不如2日1夜享受下溫泉旅館

Version 3.0

Day1 (21/8):
0200樂富>0445到機場>0605上機>2320落機>check in(單軌電車&山手線內優惠票)

Day2(22/8):
Disneyland sea(IC 卡￥840)

Day3(23/8):
富士急樂園(富士箱根周遊券)

Day4(24/8):
河口湖→遊覽船→天上山公園(富士箱根周遊券)

Day5(25/8):
箱根湯本→強羅→大湧谷→桃源台→蘆之湖→元箱根→箱根湯本→箱根湯寮(富士箱根周遊券)

Day6(26/8):
八幡宮→高德院→江之島→新江之島水族館(江之島鎌倉周遊券)

Day7(27/8):
築地市場→淺草（雷門,仲見世,觀音寺,jins）→台場大江戶溫泉物語→1030pm到機場→0025上機→0400到香港(Tokyo Subway Ticket 24小時+IC 卡)

唔該哂各位巴打
未去過東京

富士急一定玩到一日除非淨係入去走馬看花

屌你VERSION2046都係搭十九幾個鐘機

溫泉旅館太貴
呢個行程就要轉2次airbnb

樓主會唔會游水?

個人黎講覺得天上山公園係個伏

樓主應該係同條女去既

唔會阿

暑假好撚熱 景點最好有得入室內涼冷氣

帶GATSBY薄荷抹身紙

宜家唔知住宿點安排

頭一二三晚住城簡單啦

你四五六晚都住響箱根?

就係煩緊呢度，箱根個邊冇咩airbnb
溫泉酒店又貴
宜家諗緊stay係Town算數，cut走江之島
河口湖同富士急擺喺同一日

原來係GAY PRIDE

四五六三晚 每人每晚 budget 幾多?

二三百蚊左右

好用呀

定係我住兩日河口湖
唔去箱根

笑到肚痛

day 7 特登走轉京王百貨係乜玩法？

邊度都得啦 果D地方 真係好睇你係男女定男男
你認左係咪GAY先俾到建議你

住就 我求其睇到呢間 扣一次COUPON 8000円一晚 木場駅 記住 係求其睇
如果住到十字轉車站當然更好 好似木場駅隔黎個門前仲町駅咁

多謝你阿絲打
估唔到東京難PLAN咁多
去大阪方便好多

Day1-2 住市區

Day3-5 住郊外
未諗到
Day6-7 住市區

第一晚唔好住airbnb 你checkin唔到
除非可以好肯定係自助checkin
要問host你凌晨自助checkin得唔得

個host肯嚟車站接我

當然我只係俾個經驗

呢刻呢個價我估我會揀呢間
最起碼係柔軟政策 到着1日前連airbnb佣全額退款

好

Version 唔知幾多
Day1(21/8 SUN):

Day2(22/8 MON):

Day3(23/8 TUE):

Day4(24/8 WED):

Day5(25/8 THU):

Day6(26/8 FRI):

Day7(27/8 SAT):
到時先再諗
2100 出發去NRT

多謝各位巴打
特別鳴謝玲麗遙巴打

巴打對文具有無興趣

留名

個個game都要排幾個鐘，你話玩唔玩到一日？

其實淺草同台場分別都行到一日

淺草附近啲小街都好多嘢行，夜晚又可以去skytree同埋隔離個水族館

台場有好多商場，又有海濱公園行
仲有個SEGA嘅室內電子遊樂場

好似有得買快證？

樂富去機場要兩粒幾三個鐘
唔怪得飛東京要十九幾個鐘

改左啦

快證5500YEN一張

有無one piece

富士電視台有

Final version 應該係

我以為佢南美飛過去

不要再說了

河口湖都有BNB 小心D揀WOR

諗著揀呢間

個 description一撚樣